港鐵所有車站周日（13日）將會投入服務 服務將提早於晚上10時結束

【23:10】港鐵所有車站周日（13日）將會投入服務；所有鐵路綫列車服務維持正常，港鐵各綫（機場快綫除外）、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於明天晚上10時結束
<蘋果>

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

pish

就係呢d 十點結束,令人覺得黨鐵要被狠狠懲罰

14號就會乜都開唔到

好懷念8點收車 做咩依家10點先收喎

星期日 很有可能完線收12點

唔係服務市民既地鐵，再無搭落去既意義

隨時封站運兵